廁田首男人真係世界級

沒有歌 怎敢說心事
受了傷 始終怕別人知
我和你吻別 在無人的街
張學友唱出我的情節

沒有歌 怎敢說心事
受了傷 始終怕別人知
你的背包讓我走得好緩慢
陳奕迅那首歌 是唱的他自己

沒有歌 做人
只懂苦撐怎去遮風避雨

乜撚嘢男人

首哥叫男人KTV

歌